[勇破大巴黎] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [535]

OLE OLE OLE OLE OLE

好能癲贏完波粒幾鐘就推咗成個post

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 沒有說話：去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞
58 自己說自己笑- 唱牙fred既歌[/quote]
59.望返自己個名啦：以後唔j波多野結衣；戒牛一星期
60.米高卡膠 - 上曼區屌摩佬老母一個星期

Ole’s at the wheel

Phelan串到

下次呢張置頂點睇

支持

本身今日要返工冇得睇.好在份job 臨時取消左

so蛇
可以坐正未

屌你呢鑊仲唔係集結左連登力量

HAHAHAHAHHAHAHA

我真係訓左冇睇,而家好後悔,我應該今日射波
Ole at the Wheel

And Solskjaer has won it!

屌你老母 迪馬狗返屋企咁嘉士伯啦

惜食堂或成最大贏家

諗諗PSG都幾似廢陶，一路走來始終唔得

反cup

慘
好彩0330自然醒

完場片

假曼

曼城反cup果場都算係ok既
上場英超反勝修仔都幾熱血呀

累積獎金已經過千

lkk做咗牙朗之後第一個連續3場起孖嘅我曼球員

想問下仲有無人反盧反fred

睇極都唔撚厭

Legend in the making

仲未瞓得著

下場對槍手hat trick 唔該

有冇精華。食藥訓過龍

簡東西

今場個12碼咁重要
我諗渣古應該都唔會介意俾福仔射

UNITED

頭先用手機睇
睇福射球十二碼睇到手都震埋
見佢助跑 lag 咗下以為冇
保方又捉到路好彩球波射得夠勁
總之一句講哂大奇跡日所有曼聯人都係贏家

比長約so b 未？
定仲要考牌？

How long would you like on your contract? 💷 What do you want your salary to be? 🗿 Where would you like your statue? @GNev2 puts the big questions to Ole Gunnar Solskjaer!

加利仔

考木仔老母咩

衰啲講 就算要撬都一定要撬sob返黎坐正！！

以後邊個反lkk既應該拎呢張貼堂

佢助跑慢慢 慢慢咁dum住埋去
真係嚇撚到屎都標埋

瞓唔到著左件曼聯落m記
見到2個著曼聯波衫既

對望yeah......

人哋主動幫sob完咗約啦

好能正

上回合反而有醒到仲射埋波,點解點解我冇睇今場

考完牌了 入到8強

有冇攬埋一舊

過埋呢關，已經無咩希望，淨係想下2場輸比鏝

岩岩係咪有人BIN我自含
我洗5洗CAP同女朋友既對話出黎牙

而家惟一驚嘅係psg報復買迪迪仔
早兩年疤狗反cup都買走咗尼馬

木仔咁都唔續
佢老母就真係要考牌啦

放馬過嚟

聽到新聞 叫左出黎

買全能到仆街算啦

要對佢有信心

4月尾先踢wo

多幾個人可能圍圏互插

屌 想訓架啦本身又po d咁既野

之前傳話贏到PSG/前四就轉正
拿拿聲轉正等班球員專心搏埋前四啦

屌 快快手俾多啲人工續啦大佬！

睇新聞

funny and lovely interview
still calling sir alex the boss
bring up the coaches name everytime

想問有冇full match link? 想睇返

咪住先
發生兩次果句都係我講
做乜9BIN我

老老豆豆 扶正咗蘇蛇再傾迪迪仔續約會唔會易啲

同埋
蘇蛇臨尾仲要放兩個新仔出黎
呢下我自己覺得好抵讚

馬仔幾時可以復出？

綠木要趕返英國讀書

摩狗肯定會留返啲換人名額

未來是你的

J完就理性討論返
今晚熱血反杯其實真係要多謝包皮MISS咁撚多個餐士

睇一次笑一次

可以專心搞生日會

有無手足覺得保方真心幾慘突登轉會去psg為咗博歐聯,丙朗就即轉去祖而家仲要7住俾我曼反盃埋

咁樣反cup巴黎，今次仲唔搶ddg
幾多錢都續啦屌

真
兩球其實都入得
佢係咪暗啞底真曼黎

仲有對面後防派膠同保方甩手

痴線
其實3球都係多謝psg

鳩下鳩下反勝

無咩攻擊
只係靠圈火迫下迫下對面自爆

第一球2分鐘後防派膠

第二球唔可以怪廢老 福仔抽射佢擋出個路徑咁岩撞正LKK

無睇到
想知拜利咁早換走咩事？
唔係又傷掛

賽後Pogba又同Sob攬埋一舊
揾返親生daddy

跳爭比人批頭 撞壞腦

其實傳左球越位波果球又係屈機
但係關鍵時候居然兩球都把握唔到
d link死曬果時睇緊大陸旁述話咩大難不死必有後福
果時心諗唉邊有咁多劇本 都80幾分鐘 無勢

今場真係贏魔性同對面派膠

半隊主力傷左，普巴停賽出唔到。
首回合主場失兩個作客入球輸0:2。
但蘇斯克查係咁既不利條件下都可以帶領曼聯劣勢下作客反勝，蘇斯克查，你係得既

渣古不反了！

以為佢學普巴

找數
仲差件sob 波衫

又難得渣古把握力100%

公海變咗歷史博物館
睇嚟大家真係好high

Manchester United are the First team in the history of European Football to lose 2-0 at home in the first leg then go on to win the 2nd leg

細緊同白Lin 做足野

今次bin到人仆街

我完咗場波成2粒鐘都仲碌緊post

咖啡都冇撚用
起身已經7點，屌

我屌你老母 溫mid term溫到2點頂唔順訓咗

priceless

DDG都救咗一下命

上半場1:1 嗰陣串𨶙到
丹狗條𨶙樣的波
其他又喺度玩波

仲有負碌足球
對面有球補射中柱，連雞都冇得執

same 大家早抖

一黎啦
但都唔係包晒
有球包皮搶到大碌個傳波跟住踩波車
又有球佢一個人推到龍門推甩左 推出底線

im sorry

"If we don't believe, no one will believe for us." Manchester United's Diogo Dalot does his best to put a historic night in Paris into words...

dalot is turning into真曼子

Agent ford

慘

手足
So考完牌未

成班假曼開始上水
Shame on you

SoB: Mountains are there tonne climbed

真心講句，好波不如好運，仲有其實依加變相難左爭四，不過who fucking cares, we did it , what a comeback

三線 唔知前四點

自己把握力差就唔好怪人啦，曼聯今場射左5次門，入左3球

Sob 終於合格了

我覺得史波令到包皮發揮唔到
同埋我覺得so b應該知冇人追到包皮 所以將條防線押後

我車可以爭前四

痴線，咁ge陣都反杯到，仲要絕殺

同埋今日包皮走去右邊幾球shaw都跟得上 真係唔容易 shaw都正選左好多場

今日合格

D球員 IG story 好嘈
Lin 係屋企係咁鳩叫

呢兩場
大巴大巴打落度啲反lkk反p仔反fred巴巴絲度
Lkk 3場6個入波

真

下再對阿考牌

3場都帶唔到帽

原來仲未考完牌
好慘

有無高手改圖尼馬拎電話約人開p

仲要94分鐘絕殺 呢d波去到搵呀 唉

原來山9ig都有post絕殺慶祝

考埋下場槍手牌先

睇重溫都好

原來psg嗰球係拜利漏人

完左場，成班球員即刻衝去作客球迷區同球迷一齊慶祝，呢個畫面都唔知幾多年冇見過

會唔會啲傷兵返出嚟反而仲差

未考4線輪換
未考買球員
大把野考

屌你君子叔叔

以後唔反LKK

臨尾都唔夠膽入嚟睇留言
淨係喺度祈禱要有12碼同要射入同守住
覺得補時呢八九分鐘真係好漫長
上半場就快到呢

有個鏡頭
係4，5個青訓圍住慶祝
Chong,Greenwood佢地

好多前輩去左巴黎
簡大帝、加利佬、瀨屎華、布朗

睇佢段ig片大家係更衣室嗌UNITED睇到喊撚左
唔知幾多件未有咁既感覺 真係feel到成隊波上下一心 所有師兄弟都返晒黎支持曼

補多咗成4分鐘幾驚俾人反殺

包完越位再睇波

所以傷出都好正常

呢加打既係士氣 氣勢 打返正選就實力 當然呢班後備對遲啲應付多戰線好有用 佢地快啲成熟 對黎緊3 4年發展好緊要

仲要對面唔知邊個禁區入面跌低
嚇到我

睇怕杜曹都落硬鑊

9成9想落定黎慶祝

high到追足幾個post

迪馬條撚樣一開波就拎個波去舞
好彩最尾只係博得個角球咋
嚇到仆街

J到出血
雙冠皇

請摩狗岩啦

插水狗
自己壓落shaw 度之後彈開

你勁呀你！
好波！

自己禁低shaw之後扮死

迪馬狗仆街斷腳啦

自己禁人 再自己碌地

好想快啲睇sob夏季買人揸正

曼聯成為賽事史上在淘汰賽階段，首支於首回合主場輸兩球或以上，但最終能夠晉級下一圈的球隊。值得一提的是，今仗作客法國在PSG身上取得三個入球的曼聯，已經在各項賽事連續21場作客都取得士哥，追平了球隊在1956年11月至1957年9月間的一項紀錄，當時球隊是由畢士比領軍。曼聯下仗會在周日的英超作客阿仙奴，如果紅魔鬼繼續能取得入球的話，將再打破一項紀錄。

咩都想搏一餐

大家一開始明明只係
求縮窄前四差距
對psg唔好輸得咁肉酸

CLS 布朗賽前去左 join 作客球迷，放晒煙花

留番10年8年喺度考下牌啦蘇B

另外，曼聯今仗在上半場30分鐘內已經取得兩個入球，是球隊自2010/11賽季在準決賽鬥史浩克04以來，首次在一場歐聯淘汰賽的作客比賽取得多於一個入球。

訓左1個鐘又要起身

摩狗我屌你老母

找數先

睇var時間唔洗補？無var你地翻得去含撚啦

訓左你睇...
唔好講咁多 多謝高daddy先
如果sob咁都唔坐正 我都無野好講
應承左今日開始唔打丁一個月

好可愛 愛死你了

睇var 加埋入12碼用左3分鐘 本來補時3分鐘
3+3=9? 比多1分鐘你都唔岩數啦

考完槍手又話考曼城
無盡考試

大巴大巴車落天使塊面好撚爽
以前又咁撚串，上場又咁撚串，今場反cup打到你面都腫呀

原來保特都有去睇

Ole

山狗而家係最佳位置

未到呢兩場之前其實唔知佢咁鬼憎曼聯

有冇人整返個合集

估唔到真係cup左
應該冇乜可能全部人找齊數
所以我都冇咩可能找數
我仲係學生又冇閒錢捐錢
唯有高唱會歌慶祝一下以示誠意

原來Irene都有去睇

最值得開心嘅係 呢輪傷兵潮幾場波打起埋後備中場三寶

而家唔洗含 吹咩

係屋企唔去現場睇假曼

士氣真係好到不得了

迪馬

youtube有

一早講左曼會贏
個時仲成班負皮 垃圾

起身睇個下仲爭扎緊，點知一開電視就見到lkk入波，即刻醒晒睇足全場

其實唔找數就摺埋好嗎...

mata叫得好搞笑

Link please, thanks

如果摩狗冇走
賽前： 瘋狂投訴啲人傷哂 冇人用
要馬迪紮住上場
賽後：球員未盡全力所以出局

一起身睇到真係呆撚左
老老實實有邊個估到
傷左差唔多成十個
咁都可以晉級
一定要搵返全場黎睇

吓我找數條件係條list啲人找齊數wor

對面太囂張啦

有冇手足推介邊度買波衫好 想買盧卡古

隔左廿年, 另一次奇跡

摩狗食狗屎就岩架喇
諗起上年輸比西維爾講既野就嬲

一巴巴打落班反曼到

咁都唔贏歐聯就哂左個熱血反cup啦

本身一開始跟自含果類已經預左係9up, 又有咩意思呢。
不過大喜日子，唔咬。
繼續high

dalot : If we don't believe, no one will believe for us

大佬好有hehe feel

fb反曼大聯盟

迪馬你真係要fuck off了

其實-6多
不過得仔你訓撚左 假曼

有冇人睇返1999條片

最尾球手球 比著英超啲濕鳩球證應該唔會理

要返早吖屌

邊到有full match download

碌咗個幾鐘手機
屌

lin

係咪傻㗎，你用隊殘陣贏咗人地法甲冠軍？

first leg 不死咪主場有pk lor死怨婦

本身都無期望
預輸少d 唔洗比PSG強姦就算
訓醒一睇賽果 真係屌左一聲扎撚醒左

前幾日仲吹水話渣古變埋身自護號都入唔到PSG2球
屌你老母 變撚埋新安洲添
奇蹟呀

自己找數關其他人咩事 其他人找齊數你銀包會多左錢咩

Lingard 走去同rashford FaceTime

唔洗青樓講一次狗竇講一次啦
去我POST搵J圖貼青樓啦
我CAP低左好多

34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
你地get錯哂我想講乜

魔性再現

佢條數係

如果CUP到
佢跟成條LIST既人做一次
佢再講佢學生仔 跟唔到 唱下歌當找數

都係曼子 唔洗咁JER啦

仲要領唱United United United
果然係大佬

達斯拿傷出都兩分鐘，就算無停傷，半場都起碼有多兩分鐘補時。佢97分鐘吹完場有咩問題

喜慶日子都要鬧交

完全感受到喜悅

lin如果唔係踢波出名 真係同連登仔冇分別

成日覺得佢地係gay

老實講今季真係好奇蹟
摩狗帶到咁柒
本多諗住前六就算 忍到季尾炒撚左佢
點知一場雙紅會就落左鑊

諗住請人執手尾都出事架啦
諗住老費出山都救唔到幾多
結果一步步由第六沖到而家同第三差3分
起初歐聯抽籤 個個都話抽到鈀一定係今年最後兩場歐聯睇
首回合隻甘巴比走甩張紅 次回合就臨尾手球俾我地絕殺
好多野真係冥冥中有主宰
Sob原來先係我曼既真命天子
雖然等左六年
但係總好過無
後備殺手後備入替再奇蹟咁創咁多紀錄
希望sob可以一路做做到退休
做第二個老費

beckham
into sheringham
and SOLSKJAER get it
背都背到

我夠直落返工

原來係咁 咁算你

未來隊長 另一加利仔

屌唔好咬啦, 贏波大家一齊開心下好過啦

一起身有奇蹟

Romelu Lukaku speaking to BT Sport: "Me and Marcus Rashford knew we could do the business today after playing together against Fulham. It was a pleasure to play with him today like that.

"We agreed to step up the press together and I told him every time he shoots I would follow the ball in.

"We just keep going - everything starts on the training ground with 5 v 5, 6 v 6 and the competitiveness starts there. It's natural to us, we keep going until the referee blows the whistle."

屌你老母迪馬之前唔係好撚串架咩

睇精華算啦又唔係踢得好好

係，不枉我撐奴

有無人留意到渣古著粉紅色衫入球率奇高

我條數係啲人找齊數我就照做一次

想買件波衫紀念下, 費sir 個時成日拎杯反而有啲老捧...

衰左六年之後由ole 接手俾左好多奇跡我地, 個感覺好唔同

條友仔呢兩場識吸波

無錯無錯，呢幾個終於似返隊波

人人講福呢幾年坐住火箭咁冒起
應該得Mbappe可以快過佢

其實Mctom都係
原本得168 技術平平 打攻中
無Speed 無入球觸角 矮
所有人包括佢自己都以為遲早去英冠英甲

點知佢生命入面出現兩個契機改變佢一生
第一就無啦啦一年內高左30Cm
令佢由0特點 變成一個基本功唔錯既高佬

第二就遇著個平時唔用青訓
用親都剩係用高高大大既摩
仲要同Pogba有心病
最後硬推佢上位

人生

呢張係我見過呢6年黎費sir笑得最開心既相

個天落雨唔通係天主為我曼喜極而泣

連續3場入兩球，仲話拎去加錢換大巴拿，而家蛆加錢都唔換啦

找 牙fred數

本身球証都唔理 比角球
因為對手又要企白線位
又要轉左身
仲唔知係唔係手
好難判到12碼

不過呢次因為var
睇返先100% 肯定係12碼
所以var 做到野呀

仲要再遇到sob,真心用佢，而唔係當佢政治工具

抽水還抽水
未踢就抽真係好撚柒

錯啦
PSG痛失歐聯8強資格
天都哭了

仲要爭氣對猁對鈀都踢得幾好

今場幾腳波都冇控甩已經係神蹟
有球中場附近仲要控到過到人

sor囉，坐坐下恰著左

為反曼而哭

其實知道咗點解費sir鐘意McTom未

屌咁撚滾動既

同鄉

但一過三之後傳出黎果腳柒晒....

屌那星
場波完左咁耐我仲未訓得著

上半場睇唔到
拜利換走係傷定戰術調動？

死出去啦屌你老母

冇計渣古黎
冇控甩已經抵讚

sob表示阿積士得
我曼聯一樣得

柒到

我查返 今季6次著粉紅色衫 渣古入7球

冇人讚大碌最後搏個12碼
所以話係絕殺功臣wor

傷

功臣係var 同大碌
比著英超唔會吹 加埋你過激投訴比張牌你

CLS

果球3幾十碼鳩ban
真係有運

連續兩場傷果個都係應該要換走果個，真好彩

所有人都要讚啦

馬仔 連仔 馬達 同官方個ig 都好笑到爆

屌，唔lm對唔住上面咁多位巴打

季初話福頭未夠資格著十號既haters死晒？

迪馬狗
首回合fuck得咁過癮

其實唔係handball會on target 不過應該算易救到

呢條友搵人屌醒佢啦
今季無一場波係踢得好
琴晚發撚哂夢
未換佢之前係不停不停不停比人放題
佢嗰邊一定有極大空位比人爆
痴撚線

講冒起
馬仔咪又係對完猁個場啲人先識佢

呢兩晚最happy 應該係雲達沙
其次可能係阿盲

拜利慘，明明之前係最穩，點知宜家一係傷一係冇態

唔擋中龍架

LM等睇主場0:3輸鏝

都無人估到保方第二球甩手
可能大碌呢球本身入呢

一定唔中，射得off左少少

又唔係咁講
（好似係）睇落打三後衛
佢要睇埋包皮
邊線多空位係正常

不過都同意佢幾撚時先識醒
佢醒咗夾白lin係好好j

Lukaku: “I know Ole Gunnar Solskjaer is going to stay. There’s no doubt about that, he wants to stay, the players want him to stay. We’re doing really well. We’re playing like Manchester United should play.” #mufc [Viasport]

唔續約真係會暴動

我睇唔會啦
波牛始終都係波牛

大碌上場對修仔已經ban幾球遠射但好似幾球都唔中龍

佢琴晚未傷出果22分鐘
真係未撚訓醒咁喎
唔撚知係怯場定點
明明傷之前裝態回暖
今場出返黎又柒

淨係今場
已經可以俾蘇b坐正三年

Sob話有機會就要shot
冇講錯架

佢一黎轉會個陣幾好架

b仔最慘踢兩場又傷, 根本搵唔到狀態
明明可以好勁

馬仔喎

Cls咁既陣都反杯到

一開始j到暈，勁穩陣個樣又惡

傷完出返黎開似玻璃，又唔穩

魯莽型球員無返28/ 29 都唔會用腦踢波

法b 嘛

有一球差啲

木仔肯起草份合約未

Mbappe自己都踢得差，兩球半年單刀都炒

拜託咪再柒啦
出去公海同人r fd仲要比人cap圖笑
波台同人講道德
唔記得第一回合鈀有幾串?
成堆矛到仆街冇牌 我地紅就笑返我地轉頭
黑哨仲大大聲
仲有班賤種球員 迪馬fk off 艾華狗玩波
包皮條撚頭兩隊嘈交即刻衝出黎指住我地既人屌

一開頭啲殺波好準
下下啲前鋒背身攞波都輸比佢

幻想下場 Lkk 又起孖

當年係架, 記得買嗰陣俾人話咁貴買件不知名球員
debut對猁狗就入波, 之後轉哂口話抵買

搵我的番當初個態同個腦
夾埋而家嘅白lin
ddg可以one night stand

馬仔ig

同意，一係就唔好出公海，係返度圍爐吹水

無論你踢成點做得幾好，佢都會話你係狗，
一係就講返十年前曼迷幾串4424之類，
認真就輸了

馬仔未黎曼
已經好出名啦

N隊豪門傳過想買
但無一隊肯出55m 定48m姐 + 埋Clause 成80m

LKK之後唔敢再睇死一個球員
Sob嚟咗之後真係返生
B仔如果重有約 下年生生性性有機返身 落河宗師成撚日傷

有冇ching 仲未平伏到心情

法國班獌狗反cup完開始囂張

手足洗唔洗咁快開始燈定

我
口爆左女朋友兩次都仲未平伏到

大佬互屌咪互屌囉
出去同人r fd真係柒到冇眼睇
唔記得上回合金巴比條不死人幾撚矛?

真係出名就唔會球皇片又唔好J
比人叫法國黑b 啦

Bailly係咪收得皮，sob而家點都係排屎波先過佢，而家jones都續埋約，算唔算係4th choice

我都係睇精華
個精華射完遠射就十二碼
唔清唔楚咁

英國巴打今晚訓唔到

呢位巴打係經常性爆人閘
唔係一兩次
係入人地個區留言為樂
無腦過拜利

jones成日傷，佢實有機會既，同埋而家三線作戰，唔出都唔得

有玩FM Fifa其實好早已經識
仲有雲加睇左佢n年
馬仔呢d係全歐洲都睇住既天才球員
係人都知佢會上位

同福 and Mctom呢d突然平地一聲雷彈起唔同

寧可信其有
燈燈下今場都反埋cup

加利仔訪問蘇b

做乜唔錫額頭

btw而家贏波氣氛好希望keep到個氣氛，
上季同今前半季曼區鬧交多過吹水，分裂晒咁

佢第一個朵係法國黑B 喎

呢個葡萄牙人唔會害隊波

足球遺產

話說講開又講，曼呢十x年除左牙朗之外，賣出去既球員係咪冇乜邊個好成功

麥湯同彭利拿踢完利狗好似上哂電咁， 今場班後生真係好有以前費sir 教 "生菇仔" feel, 特別大碌做撚右路奇兵， 係咪應該感謝摩狗

Lm

原來波圖都係反盃

果時話接華西班，點知搞搞下而家做左我地最缺既右翼

摩狗買人係有一手

有冇球員衝去迪馬利亞面前慶祝
條死賤種串到仆街
依家抵啦

我記得Fifa14 佢仲係無樣人 但係係妖人來 高potential 本身又快 4星weak foot 我玩career mode必買 點知真係過來我曼

LKK

1.續ddg
2.so b轉正
兩樣唔做齊木狗死全家

渣古
向住迪狗個方向轉咗個圈先加入慶祝

D利狗仲好意思抽水，理好自己隊波先啦

sor
仲以為講緊岩岩上場戰平猁狗果場
果場咪見到好多幼幼開始冒頭
大碌 P仔

訓左冇睇 想問迪馬尋晚飲左幾多支啤酒

歐冠盃16強第二回合，曼聯3-1戰勝巴黎聖日耳門，從而以作客入球數多的優勢淘汰了大巴黎，晉級到了8強。賽後，曼聯教練蘇斯克查接受了BBC的採訪，他認為這才是曼聯應該做得事情。
蘇斯克查說：「我們有個夢幻般的開局。盡快攻入第一粒入球是我們的計劃。但沒想到的是，在第2分鐘我們就攻入了1球，這令比賽變得更加的開放，對手也開始緊張起來，我們繼續向對手施壓，希望攻入更多的入球。總體而言，我對球員們表現出來對比賽的渴望，以及必勝的信念感到非常滿意。」
蘇帥透露，在賽前曾用阿積士來激勵曼聯。阿積士在1/8淘汰賽當中，先是主場1-2負於皇馬，但在作客以4-1逆轉皇馬取勝。蘇帥說：「我們談到了阿積士戰勝皇馬的比賽，或許這也是大巴黎的談話內容。這就是歐冠盃聯賽，什麼事都有可能發生，去年皇馬對陣祖記的比賽，還有當年的巴黎對巴塞的比賽。我們始終堅信我們還有機會，這就是這傢俱樂部，這就是我們要做到的，這就是曼聯。我們的球員們年輕又有活力，當我們需要入球時，他們就能夠提供能量。」
今場在補時階段，曼聯獲得了一粒12碼，這也是今場最有爭議的判罰之一。對此，蘇斯克查說：「這是很明顯的12碼，我團隊當中的技術人員跟我說對手是用手擴大的防守面積，所以這是明顯的12碼。」
在逆轉大巴黎之後，蘇斯克查轉正的呼聲相當高。對於自己的未來，蘇斯克查說：「現在我與球會還沒有交流，現在這裡太吵了。我們再等等吧，在夏天到來之前，我們看看會發生什麼吧。」

以為轉身會有自己隊友，點知一轉係迪馬條死仆街

搵得屋都應該係有agreement
未官宣姐

前鋒華

未來世一打完個飛機腳軟姐

渣古係佢面前行左幾步

要求呢張置頂狗竇

波都無睇你就靜啦假曼

if you can't beat, them join them
過黎我曼啦

LKK真曼

渣古慶祝不忘搞笑

忽然諗起當年迪馬firm轉會，果時同班fd係出面食飯，
幾撚精神，點知果年條友踢到柒柒下咁之後走撚埋 仲咁撚反骨

睇黎我真係唔識波

FF mode
如果行到去決賽 對臭痢狗

福好抵讚
等咁耐先有得射 仲要敢負起呢個責任
超級大心臟

首先要猁狗行到去決賽先

吖！好想係街大嗌

個壓力大到唔敢想像 21歲仔

最好行多三幾場
再chur行d
阻撚住佢地爭冠

J係正常 之後憎鳩佢更正常

我果時都講緊同一句

重要上角怒轟 痴線

洗唔洗推咁快

幾耐未吐氣揚眉過?

係英格蘭世界盃踢親都已經好冷靜

福d12碼不留都唔錯

佢而家完全配得起件10號

保方捉到路嚇撚死

班鈀狗話緊球12碼黑哨
黑你老母咩禁區入面唔收埋你隻閪手都唔係12碼
咁點先係12碼牙

死廢青掛住踢波

仲要未射過12碼

短期姐 好快打返右閘

聯賽都冇? 真係唔記得

⼃⼀
我都咁講6倍注左曼客W
張圖上面班友唔知潛哂去邊呢

自己牛油手 怪得邊個？

成班柒頭球例都未撚識
手唔痴撚實個身就計架啦

Lkk轉身yo鳩迪狗果下爽撚到

果時仲j緊大牌明星

而家j自家出品，個心態係會有耐性d，而自家出品成功左，個喜愉感都會大d

Ole黎左之後
佢進步左好多
心理上就一定係
唔怕踢得差俾人公開屌 唔會頭dup dup

最緊要係
Ole俾自由佢4位走 俾無限開火權佢
唔怕佢射失 扭失 會失possession
Ole岩岩黎果時講左話唔怕因爲進攻失possession
失左就一齊搶番番黎 呢種mentality 對球員好重要

隨之佢威脅大左n倍

之前俾摩屈死係左邊9推9爆
遠射俾人打反擊又要俾人屌

撚狗咁撚

頭先聽旁術好似真係冇
定有一球

Ching駛唔駛po咁多次

鈀狗黑撚左成晚
呀唔係
黑撚左兩晚又唔講?

食個貴早晨興祝贏波！！

其實都係得一個葡萄牙人會啫

贏一場半場你班死獌狗就打撚曬飛機

屌我尋晚打到虛脫嗚呀！！！！！Glory Glory Man United!!!

除左圍爐打飛機，
仲會入去人地討論區望下，睇下唔同隊反應，
都好過癮，大家不妨一試

甘佩比不死人是會有報應的
最好笑係抽until we score
唔講以為補上補係益我地

年輕衝動

仲要係傳奇門將保方做佢對手

我都睇慣左
D利狗先肉酸
聯賽柒左，仲出黎抽水

文迪斯？

條傷兵list 長到cls

證明邊啲先係真曼不離不棄 對曼要有信念

FF MODE
到時一萬蚊一張黃牛我都買

Mon人地post好撚無聊 人地鐘意點講咪點講

下年無sancho有包皮都收貨了

好想攬住sob😭😭😭

鈀迷話我哋無嘢值得J
只係佢哋自爆

咁我笑鳩你自爆柒頭得唔得呀
輸撚咗比我哋隊後備重咁撚多嘢講

又唔會mon實，行入去禁最後一頁望兩眼咁

我都係係屋企先會留言，出街都係得個睇字

拎件今季波衫印蘇蛇會唔會好奇怪？
經過呢排好想印多件蘇蛇同lkk

其他區講野正路
係啲鈀同痢盲反

利迷燈得多咪又輸...

賽前唔搶口都唔使燈，坐定定支持球隊等賽果就夠

唔會，佢擔正既話
我出年件衫都印佢
20 號 OLE

我記得睇過佢射
唔通係英格蘭?

以為你講mon到實
咁我都有，睇吓人地激到爆血管都爽

輸就輸啦 黑到咁都贏唔到
傻閪巴黎狗

呢位清 成日一時衝動同最好fd上床
就知佢衝動開
爆閘咪爆閘囉
我地輸比猁狗咪一樣比人爆到仆街
根本總有人會唔守呢d不成文規矩

應該冇
國家隊有都比傾射晒啦

睇住佢個傻鳩樣做呢d野好可愛

死猁狗不嬲都不得好死
次次喺街見到有人著猁波衫都想問佢做咩咁睇唔開

贏波就望下，輸波就縮返實係度做cd rom

買防守球員就係, 你睇返佢買個d 進攻球員

世界盃互射12碼 射過一次好似

有冇人有高清版

比二百M佢係人都識買
佢係唔識教進攻球員最大獲

so蛇最癲係最後重敢派兩個青年軍落場去搏

波台講道德

可能係
因為我好似聽到話射過一次
但唔算係正式record

同埋一有人爆閘，一撚定會話學你地曼迷爆閘姐，
好喇問佢幾時，佢話幾年前我屌佢老母爛臭西，
有班仆街就係咁撚賤種

唔出有咩人去攻

唔識用姐
渣古比蘇蛇用勁撚到癲

摩最on9係追山狗

連續三場mom 起孖

其實得番咗少時間仲要追
真係冇幾多個會放新仔落場
但好似蘇蛇賽後話齋
俾佢地參與係呢一個情況入面係好事黎

以後晤反古了

以後唔屌我古冇右腳了

果時成個曼區都打晒飛機，

包括我到而家都信佢條撚樣會回春打返起

$500

lkk 真係估唔到
一個月前仲係搞笑型球員
依家連續3場梅開二度
變左個機會型射手

岩岩睇完鈀區覺得好笑
係咁屌SOB無戰術又話人地明叔講曼聯無嬴到PSG
真係精神勝利到
唔否認呢場嬴得-6
先係LKK執到兩球雞 但都係企位同戰術先會有
然後包皮柒左幾次 咁仲唔係抵輸呀
你成隊打一個箭頭 個箭頭生左鏽呀大佬

我都仲信

唯一得佢救唔返 都係快d搵支超接手算啦

佢依然係搞笑型冇變到sor
只係新增咗技能

我都諗住買件印蘇b

小弟都真心撐曼執咗$5000

講真捧得巴黎既大家心知肚明，

我連佢地有討論區都唔撚知

屌你老尾sob本牌薄厚撚過幾多名牌教練
如果咁都唔撚比sob坐正同續ddg 木狗仆街死

有冇人覺得以後曼聯有12碼要比福仔射
唔計呢球 佢英軍啲12碼下下網仔 一係衝上角
夠曬力量 速度 角度

b仔fred呢啲會打返起都唔奇, 始終後生好多
山狗傷完又傷真係難搞

迷山連線

原來杜蟲同愛美麗一擔擔

其他隊話我曼贏得-6冇野好講
但唔輪到鈀講
如果曼聯冇贏到PSG
咁咪即係你PSG自隊囉

Lkk=曼聯賓c馬
鳩下鳩下就入十幾球

我曼聯呢6,7年d差記錄比人破曬咁滯
今次蘇b破返個歐聯記錄真係好開心

官網有得買

追晤係問題，係用咁既人工追先on9

12碼人選唔係話換就換
廢事有心病，同埋如果佢主射既話反而人地會研究佢平時點射
而家冇幾多球可尋，做隱形殺手幾好

咩紀錄

褔仔Nerves of Steel

唔好拎件垃圾黎類比好嘛

"Manchester United are the first team in Champions League history to progress to the next round having lost by two or more goals at home in the first leg of a knockout match. Incredible." #PSGMUN

猁狗重撚攪笑，打飛機關你春事咩
你班臭猁狗咪又係打足成季

講真
球證其實都睇左好耐電視機
我個人認為呢球真係可俾可唔俾之間
始終轉身個下幅度隻手合唔到埋係好合理
但個波好似真係向住龍門死角去

BTW當然有就最好啦 撚死班撚樣
線已出理撚得你

反CUP牌
歐聯反晉級牌
追分牌
連嬴牌
練兵牌
用人牌
順風牌
...

厚到可以做電話簿

見證左歷史

最開心係見到疏

由上年傳比人賣又比摩佬屌
又肥

到家下真係唔易

進攻個d 買既都係名氣大既 (i.e. ibra, pogba, mk, sanchez, lkk)，邊個領隊唔識買
但係防守球員個堆，佢買之前大部分人都唔知係邊個黎

痴撚線
屌 諗住輸硬無早訓早起睇

蘇b我錯了

賓施馬踢波永遠都諉過他人
盧卡古踢得廢佢自己feel到 意識到踢英超唔應該咁大份就去減肥
根本冇得比

呢球角度真係唔算靚, 保方爭少少拍到
不過勝在夠快夠勁, 分分鐘撲到都入

就算我曼唔扶正佢
相信都已經有唔少球會對蘇蛇有興趣

世界盃最後12碼分勝負射過啦
好似對哥倫比亞

兩球個反應搶點真係完全幻想唔到佢會識
永續sob

狗會琴日狗到唔開曼晉級隊伍盤就知道呢場有機
前晚熱狗贏到3球同蝗都有開

仲要連續2個半月全勤+高效
ShawB加友 未來英撚左閘一定係你

Daddy 一早封定後門講咩football heritage
係山狗仲係呢句野黑歷史

怒轟其實命中率好高
唔整色整水係最實際
前提中龍先

希望抽到波圖/阿積士

熱狗

正式比賽應該係指90分鐘以內？
唔計knock out penalty

係咪有手捉要找JJ插針既數

牙朗果隻怒轟，快到捉到路都救唔到

唔好再jer摩啦
好黎好去咪算囉

v92分組賽都過唔到
摩狗輸西維爾
蘇sir反cup psg

咪能JER拉

迪馬個IG

耶子差d贏拜

Shaw打完利狗啲防守好穩陣

為左sob找數 係光榮

福仔既心臟真係好大
諗返琴晚作客
入就出線 做英雄
唔入就出局 做狗雄
佢就一野轟埋去
真係不得了

利伸: 琴晚判12碼之後, 手同全身真係不停震

重點係條🐍

其實dalot而家個定位係點
初初就買佢做替補右閘
但係近幾場做右路攻擊手仲大威脅

Unfollow咗 po出黎

曼迷呢篤精忍左好耐
終於射到

呢隊Ajax...我都幾肯定打爆獌

Lkk變番正選前鋒 狀態大勇
再繼續修身 搵番以前既爆發力

而家打雙箭頭
中間一隻假9

反而馬仔可能會落番後備

事撚但啦 train到佢一個打撚曬啲右邊 翼閘事但啦

冇蘇B 字

冇var年代呢球唔比都冇得怨
不過就算睇VAR我自己都覺得50/50
逐格睇真係係禁區入面FING左隻手出黎擋左波
話之佢之後AIR JORDON上身空中轉身逼都好的確係判得PK

(不過我覺得球證唔想OT多成粒鐘就真)

加利佬賽後問蘇b
份約簽幾耐
人工幾多
雕像擺喺邊

ching見你痢曼post都有留言，
捧邊邊呀

3個正前鋒分兩個位踢一季好合理啫
一季五六十場點踢足呀

無壞既，唔通真係場場勝利11人咩

唔好咁輕挑住啦ching
睇唔起人好容易輸

佢ae 係痴住

都唔易打

有無手足知道邊個網最多新相可以做手機WALLPAPER

而家成班都想sob留低 如果唔坐正 啲人會唔會罷踢

Two wonderkids

好熱血，好感動，我到宜家仲High緊，
Come On Man Utd~

今年分分鐘係哥狗封神既一年
歐聯鍠鈀自爆
英超猁又開始柒

433 同 41212(4312)
Ole 既陣式

433對弱隊踢

4312對強隊打反擊

如果買到隻世界級假9就正
基沙文係咪無機會啦

官網homepage變咗福射碼條片

琴晚精彩畫面補多幾張

利，但見你地贏波我都好開心。始終睇波經驗少，對利曼既紛爭少了解

cls

幾場大波
佢都好勁

完全助攻助守

而家冇人咪雙箭頭 之前咪又係433 三叉戟 馬仔一定大把機會 何況未傷之前佢狀態都唔錯 係入波數反映唔到 或者 古福搶眼啲咁解

但我淨係知山狗今季肯定冇機會啫

利申：一生迷馬P

冇架啦
實情就係普同sob情同父子
活狗唔簽佢睇下普巴朋友隊發唔發癲

對利曼既紛爭少了解

唔係好事

So b我真係服曬
呢個陣玩fm save load 100次都冇可能贏3比1

唔洗問我點解唔話利會俾ajax打爆，因為佢連bayern都未踢，分分鐘做16郎

比人炸

我哋唔咬你 猁都咬你

咪搞保方啦

岩啊
你睇下法甲冠軍
成隊淨係睇得起pogba
首回合就搵人圍佢，次回合諗住睇定慢慢食
岩啦 而家成隊係8強果陣食住薯片睇人踢啦

點會呀人地買後防咁勁

英超 所有盃賽
未贏猁鏝

爭前四個牌
仲考緊

有架

建議呢位清返出去

呢位清好快俾人打成幾家名叔

下季歐聯資格

前兩句都正常

雕像

其實好大分歧下，應該左右不是人
而家贏波心情好，如果平時／上季應該屌緊你混種狗之類
不過普通討論唔入黎爆閘冇咩問題既，暫時應該

joking啫

今星期打阿記先真正考牌...

應該好多手足都唔介意sob喺曼聯考牌考十年

唔走返去自己隊波個post咁好笑既

邊度有得印呢件綠木
巴黎字

今季所有賽事
所有賽季所有賽事
續約

同自己未上場踢

拎佐俾uefa 罰就搞笑

有冇sob著龜背圖

英超冠軍牌
歐聯冠軍牌

見撚到甘巴比條不死人直接累全家真係抵撚死

保方當年肯跟埋蛆降班真係有情有義
佢都算慘, 諗住臨老搏個歐聯點知又唔掂

RESPECT

今年d抽籤運差到

Martial 慶祝到成個king Kong 咁

新bale

收皮啦你
預左事波所以唔睇
反勝先上水
你呢種人撐邊隊都唔係真迷

曼迷
1。愛曼
2。反利

宿敵呢家野足球上無灰色地帶

好興奮呀!!!!

保方
迪馬利狗

差件粉紅色未買
歐聯版印渣古定福仔好

講個笑話

迪馬利亞

唔係已經封左啦咩

兩個都OK !
超級功臣

抵撚死就係依種喇

但我黎左英國讀書仲未去過anfield，反而去過mu 不過我都係出翻去先，廢事引戰

反利是共識及核心價值

印sob 最大功臣

要有啦

動議以後開post都用007片名做標題

勇破大巴黎
智破兵工廠
大戰藍戰士
火拼藍月亮...

英國交通費貴唔貴
我住日本而家開季想望下神戶勝利船，但我附近冇咩球會，
一定要出遠門

迪馬條反骨狗

理性痢鄧我地開心, 好歡迎
不過你地今年都係唔會有英超架喇
死左條心去

建議各隊迷了解下死敵先
然後睇下套戲
Hooligans

Ching 住邊
我都住緊日本喎

咁咪成日回帶

有冇d易搵到既字，唔想成日搵topic

終極FF

人格雙紅會

東京果頭不過係附近d back up city

fuck off呀嗱

sob paper 1
......

sob paper 100

佢祈禱到落降頭咁

比人洗版柒撚到

加利佬好撚鐘意咀男人

見到d球員咁上心都幾好，
好過睇都唔睇 一盤散沙

有冇gif睇

佢ig 有得睇

貴，
一般物價比香港貴d

鈀鑗真係
次次首回合大好形勢都柒

狗會唔敢開曼聯晉級盤正仆街

長老互咀係經典

LKK 尋晚推完龍零度都剷得入
諗起季初打熱狗都係推完龍勁多位都射失

LKK 進化了

馬昆奴斯個球咁都想搏12碼

明顯史高斯係被強吻推唔開

平時對開係現代legend ddg

Lkk真係愈踢愈有

欲拒還迎嘅嘢
情趣嚟嘅

最緊要加紅波 而家有啲難搵

要同連仔反映

Rashford: “we don’t speak we only perform.”

加利佬賽後問Lkk
究竟Ole做左咩令大家都咁有信心

Lkk話 Ole好有Plan 幫佢練Finishing
佢既training集中係進攻方面
仲會有small games（呢樣係費sir時代Phelan代訓練果時成日做）
所有球員都enjoy

摩時期應該係獲獲訓練 都練區域聯防泊大巴
壓力大n倍

今場連Fred都打起埋
McTom都越黎越穩

琴晚見佢推過之後
完全無expect 會入
覺得佢會射網側
點知竟然可以入到
真係不得了

點會，日用品英國一定平過香港。但交通貴到仆街可能我東北城市，最近都係Newcastle

Lkk 啲背身其實好左

12月有諗過下，但見到兩連和leicester westham就知無可能

好有幸睇到尋晚場波
依家仲激動緊未有心情做野

唔好反佢希望佢同LKK一樣搵得返自己

應該冇人反歌王吧

你係邊度
我係Manchester
日常自己煮就還可以
出街食貴到仆街

其實9作
個格式基本上係
[電影片名動詞] [三個字球隊花名]
e.g. 決戰xxx, 智取xxx, 三打xxx.

或者 xx反擊戰...

只要對手個名都咁上下型(e.g.大巴黎)，就個標題幾正

Small games 係好野嚟
首先鬥波球員一定練得開心
然後細場逼佢地練到比波走位比波走位
默契就係咁樣練返嚟

成晚訓得一個幾鐘 一陣仲要mid term

班教練同球員真係好團結

佢唔夾姐 但係唔係攪事LOR

去過一次man，悶到仆街

我日日自己煮，一星期糧食70鎊，三餐連下午茶

Btw，Durham

對巴黎都算經典賽事
抽中嗰時仲係摩佬帶，人人都諗住456，無眼睇
到sob 接手，曼聯表現有起色，開始FF有得同巴黎鬥
點知首回合上半場就傷出兩件，結果比人技術性擊倒
次回合作客，傷兵滿營，都係諗住盡力一博
結果就最後幾分鐘絕殺

聽過幾個fd 都話過 英國出街食仲難食過自己煮

轉咗反拜耶

係，得倫敦係正常少少

英國佬食開垃圾

摩daddy既遺產

Cls £70
Man 係夜晚先好玩嘅
大把club 落
又多唔同國家嘅女仔

比著以前摩狗教 首回合輸兩球一撚定唔睇

原來曼區咁多海外人士

其實我曼都幾多手足
點解唔見佢地入黎

我岩岩開個飛機POST成600個正皮
但呢到啲手足來來去去都果幾十個

直接11點訓5點起身睇啦嘛
我都11點訓 較咗鬧鐘3:55醒

食d Asian 開嘅餐廳都ok 嘅
不過又係貴到仆街
擺明掠水

近期踢左咁多場, 後生都攰何況羊33
對猁都睇得出佢速率跟唔上
今場尾段有下關鍵解圍都收貨la

好後悔尋晚無睇

長moon post,
有時見到互屌唔通又加把口咩

好似chong 都要踢多幾場先識企位同比波
希望佢同greenwood 成材

Durham去newcastle d asian food算係咁

Manchester有間食泰國野既好正

間野入面有個街邊當咁既setup既，巴打知唔知我講邊間？

Bailey越黎越唔掂 一係傷一係爆

尼馬嬲豬

平時吹水都係嗰班, 有波踢就多啲人上水
之前摩佬帶嗰陣仲少人, 係耐唔耐有狗咬狗睇

人地廢事入
上次贏修入黎丁下都俾人話咁多生面口

係，我都係cd rm多，有時驚講錯野，同埋睇資料睇轉會news

表現果d除左大是大非其他太主觀

黑人中堅真係信唔過
明明一黎好掂架, 而家傷下停下

利伸果期我都咬過

揾唔番舒米高講首回合之後唔應該放棄條片

Manchester 市中心 個邊Thai food 冇幾間喎
我大約知邊間
不過唔算就腳
冇去過食

皆因我好少見飛機POST過到咁多頁同埋咁多正皮

驚覺好撚多隱性曼子

史摩寧先係皇道

木狗快撚啲續ddg啦, psg就黎搶人架喇

今次真係唔上水慶祝下都唔得

✌️👹✌️

栢大爸好激動住講

屌你老味玩大左匿入黎潛水算

你可以試下 返唔到轉頭

Nando’s曼係咪落K2

換走左仲拜利之後好左

唔找數狗竇都唔收留你

邊個係廢柴邊個好波我一眼睇穿
鍾斯狗躝

收皮啦滾地葫蘆
你平時插水咪又係搏球證判罰球/12碼比你

原來你係🌳清

撚羊老了，修仔果場都自爆左幾次

d波又亂咁吊，不過有時都有一兩腳好波

有時見個位大陸巴打d濕鳩理論
都會忍唔住上一上水屌鳩佢

飲茶囉，或者去metrocentre

睇返公海有個post, 有位巴打post左福仔入十二碼後既慶祝圖，LKK特登係迪馬利亞前面轉圈慶祝，好撚正

K2 好細
去viva or history
Asian night 去完返唔到轉頭

你唔係冇圖呀嘛

希望大家槍口對住迪馬

先找一條數過兩日去買埋福仔波衫

Sky?

呢個乜鳩名嚟屌你

Viva係咪piccadilly bus station旁邊？

今季黎講
係咪得返支茄汁既問題仲未解決到

PUT HIS HAND IN FRONT LAW

今日好多善長人翁

係巴打都係newcastle?

開心
士氣同信心唔係一朝一夕咁出現
反cup修咸 什至之前每一次反勝
都令球員唔再驚踢逆境波
對年青球員講 呢d經驗真係好難得

唔係

杜嘈成個post game conference 都充滿住輸唔起嘅口吻
明明自己自爆兩球

冇野賴 度氣谷住谷住係咁
連12碼都睇完var先判

羊犯錯真係唔係好屌得落
呢個年齡仲要接近全勤

上royce sports 有 full game 睇

點諗到中場fred mctom p仔 竟然無比人456 仲要反勝 好撚熱血

但對面都有好多波射走曬

都係果邊啦 我鐘意食dojo同thai house

係
不過我想講係man 嘅Asian 女仔9 成都奶韓仔
而且香港男仔係UK 好似係出名fuck boy
可以佢地對女仔太饑渴

我記得有間好大既pub/club係果到，好似唔係係地面

滾地屁馬，留力打下屆世界盃啦

有訓練過泊大巴就唔會守得咁閪啦

上睇完半場瞓撚著咗
一起身又要找數

以為拉shit 會衝去佢面前剷草

又係我

唔想騎劫個post
講波先
我興奮到訓唔到

Psg 踢呢場之前仲話想同保方續2年約

屌你老母，夠鐘返工啦，仲訓訓得一個鐘好撚攰

應該會轉目標搶ddg，如果木仔仲唔續，好大機會psg天價搶

巴黎有大仆街 佢個名叫做瑪利亞！ 瑪利亞！！

LKK行錯路啫

找數

因為果位巴打係度，呢個重任留返俾佢啦

迪狗個樣
爽能到我😂😂😂

山狗都有po ig

個個找數真漢子

最感動係歐聯終於有正常球證

邊度 middlesbrough?!

如果係羊走去串佢既仲正

wasabi 對面嗰間

我呢邊啲香港人好樸素

咪話左又係我

不過我都係前幾個POST CAP定姐

一招應該好想落場踢腳

去過一次近old trafford既club
叫咩 liverpool xxxxxx

我屌原來係個間
我以為係arndale 行落去個邊個間

代表全隊力架仝人一條心

除咗人工之後psg 仲有rq吸引過我地

聯賽冠軍

淨睇精華
包皮都仲好有威脅但d隊友成舊屎咁
龍都唔中

我次次睇波前都係去隔離食個燒味飯

勁多人係迪馬instagram笑佢上場訓係地下似🐍

二等聯賽

大巴黎之夜

仲有阿樂

唔剷草真心痴左線

今場過左..lkk 踢成點都唔反了..enough

有d野真係唔好勉強

咁你唔續呢邊你都要搵地方落腳
睇下ddg定木仔跪低先

佢自己都miss左一兩個機會啦

DDG去巴黎真係純為冠軍
但其實佢已經拎過英超
諗唔明佢唔去鍠疤點解要走

條氣唔順／錢問題

好同意最尾句野

有間中餐係wasabi隔離，是咪果到？

平時齋追下post 激動到要留個言

返緊工仲好激動
見到條仆街25迪馬狗個樣當堂醒神哂

係咪大家樂

Evra喺pogba個ig癲左

睇番比賽之前Rio訪問佢地果陣個串樣好撚治癒

依家班球員好似輪住爆發咁。
蘇斯克查初初上任時就馬仔，之後到福仔，之後到普巴，依家到lkk。

LKK最近三場入左6球。同埋今場波睇到LKK係俾蘇B調教完之後，佢打反擊係好有威脅。

終於搵到我曼自己嘅哥迪奧拿施丹

全隊得返西班牙幫未續
偏偏最重要依幾個

睇全場表示
成場都平安鐘
比人圍住黎猜
但細緊同白LIN都包得好靚
然而包唔切果啲位包皮又自爆
迪馬臭狗又OFFSIDE入波
例如
包皮頂到大碌轉邊果球快速前攻點知踩波車
包皮過左DDG單封之後大力推點知推左出底線

而家呢種打法將佢控波柒既缺點
放得冇咁大 又交到功課

佢係曼聯既蘇斯克查

真心覺得麥湯可以變到好勁
佢係條中場個身型優勢屈到
學好用波同防守絕對接到matic 班

福仔雖然間中上腦鳩鳩下， 但啲信心真係好勁， 呢球咁撚大壓力佢都夠膽狂抽

最難得係班名宿唔會眼紅so b 教得掂
姐係加利仔 傑斯都有教波
但依條片 睇得出加利仔係真心adore 同鐘意依個人

成績士氣好 當然係啦
但我覺得Sob 最成功之處
就係球會上下 都真係一條心
睇得出由球員 到教練團
到唔同名宿eg維迪、傑斯、艾天拿
都會專登去訓練場同睇波
仲要琴晚完場rio 5講嘅説話
證明大家真係好愛依個地方
Sob 係張依個地方令大家重新記得翻個意義

Btw 奧雲仆街死啦

最尾時刻要攻換入既係chong同greenwood但都仲要搞掂
真係不得了 (雖然傷到個bench都冇得揀)

馬撚真係馬撚
係咪唔記得今年主場輸過比我地？

琴晚睇前三十分鐘啲傳控真係不得了咁柒
後面多左長傳同個人突破先叫穩定左

而家識得住身位溜波轉身 以佢既力量同速度呢招好殺食

Since Ole Gunnar Solskjaer's first match in charge on December 22nd, only Manchester City (15) have won more matches in all competitions than Man Utd (14) among teams in the top five European leagues.

我其實仲有少少期待全能仆街都可以畀蘇b tune到返生

屌你啦琴晚福仔比人踢左幾野就上腦發脾氣踢走個罰球
嚇撚死人

唔係大家食咩 btw，有間酒樓逢星期四有半價

The Real Special One

維迪同里奧前排 好似打痢之前 過左曼聯幾日過料俾班後生

大家樂，另外一間叫翠華

之前話蘇B連贏幾場係普通料，佢都做到既英格蘭名將，我真係想睇下你帶住傷左半隊主力，普巴停賽，首回合主場輸兩球既曼聯贏PSG晉級。

睇得出當年迪馬利亞係曼係hea踢
正仆街黎

見到佢TOPIC留力打狗
我表示如果嬴左唔爆佢地閘我下世投胎唔做人

數數下原來moyes後第一次歐聯淘汰賽贏波

曼聯終於有一次用到作客入球優惠 永遠都記得洛賓射穿雲達沙舉手狂奔喺奧脫福個樣

daddy呢

佢一和一負喎

條友仲有球半單刀鳩射

同盧卡古又冇得射12碼

仲要難得可以俾普巴休息俾佢回回氣

諗起都嬲 對西維爾次回合主場都縮 落後先谷

我就係講緊呢間
對面冇wasabi 喎
而宜lunch time 經過成日見到一大炸鬼佬西裝友係度食

係, 我本身都唔諗住睇

就係因為蘇B 個段野令我成個人精神決定睇完番工

而家仲好精神!

呀狗個topic都幾搶口

對PSG有得直接做到比較，現階段黎計，包皮係decision making方面成熟過福仔好多多。
不得不承認，現階段既包皮既實力高過福仔好多

忍唔住入左去屌

為我曼為sob 為咁多位球員
找數先係真男人 先值得成為愛上曼聯既男人

奈何找數過後有d 手捉係生理上唔再係男人了

屌，佢成場波都陰陰咀笑，提唔起曼聯咁

其實中場創造力差咁多
包皮都係唔高decision making咖喎
點可以話包皮實力高好多

包皮真心做到世一
如果福同馬可以互相backup 同進步嘅話應該上到世界級
最衰比摩狗浪費左兩年

唉馬撚啲性格

撚羊真係臨老標尾會， 又歐霸， 又世界盃四強， 今次仲反勝巴黎

加陣羊既價值就係態度同叫住班細， 守波就一定閪ga la

同埋真係替拜利唔抵， 條友之前水晶宮後備出黎見佢守沙夏，睇得出佢下三路防守同身體質素係世界級， 但真係唔穩定， 希望蘇sir 教返正佢

我唔講太多啦

包皮如果要再上其實要轉大會
始終係法甲年年棒杯都無用
無進步

星期六買多件曼聯外套

尼馬輸唔起都算
連老細都係咁

我聯好波！

吹奏福還吹奏，根本包皮係第個層次

算啦星期日有一分都偷笑

你可以講tier S同tier 1既分別
但未去到好多

之前又話出局都唔屌
宜家晉埋級但係撚羊又屌福仔又屌

唔係打J
不過曼迷贏波個個捐款比慈善機構
真係幾有品

興奮到溫唔到mt

包皮高福仔兩班

木狗肯續ddg 未
屌佢老母閪，陣間P$G 癲起上黎開張500K 合約
你仲點留人

我覺得try thai好食過呢間

佢兩個而家已經係世界級
問題係要上到包皮既高度, 想爭未來世一既話
就真係要落重功夫
福仔21歲, 除左包皮之外
我唔覺得有任何一個同年齡既球員有福仔既能力同條件
真心佢既潛力一定係當今最top 嗰班
只要keep 住進步真係不得了

鈀咁囂張
岩岩先柒撚完
阿狗連人地五成都冇
憑乜撚多嗲

差成班波
你論邊方面
福都差成班波
無得講

本身覺得佢好平庸 so b唔知有咩魔法將佢變到識派下牌 佢個身型夠晒打英超
連續3場屈身型屈到人地仆街

型

原來綠木係印左巴黎字上陣

個班人賭白頭片咋
撚會找

仲要一個月前先比我地血洗3-1

真高興

我都係

山狗嗰場有波入

再次證明你唔比班細機會
班細又點落足心機去同你踢
摩連奴真係呢個問題

但我地只係輸左一場

下個po屌撚柒班阿狗啦

2018年頭如果有人話撚羊會係英撚世盃正選左閘
我應該會心諗你係咪on9

好心就咪爆閘啦 呀狗點串咪又佢
到時候贏波 和波又咒獌死全家又盛架啦

福馬依家應該未到世界級啦
穩定性同decision making都仲好有進步空間
但當然潛力就一定有
Keep住呢幾個月咁既進步應該會做到真.世界級
尤其是福仔既自信真係

人地搶口在先

咁撚驚唔好上網喇
去圖書館啦

唔會，年頭已經印咗

姐係點？

唔係掛
你話佢地係一線我絕對認同
但世界級應該係講緊有能力入選金球獎個23人個堆wor
比係同年其他wonderkid
我諗福最大優勢唔單止係天份
大球會+r聯經驗+ 穩定出場時間
再加上有sob guide 住
呢d係佢比其他人stand out 嘅野

都想係
佢踢前出身理應腳下功夫唔差
但踢防中位有排儲經驗

根度簡

阿sir都畀like

咁開波前嘈贏有咩意思先

過度自信就會變左上腦，但相信蘇斯克查可以好好咁引導到福仔

Psg不如下年落歐霸攞翻個歐洲冠軍先？

臨時印製

鈀鑗次次經典反cup都係衰係出錯龍
如果出晒areola應該唔會有疤狗場6-1同我曼呢場經典之作出現

而家中場3個後備位置開始明確
p仔可以頂普巴或靴
費可以頂靴
麥可以頂馬迪

尋晚係曼聯歐聯史上第一次作客入球優惠晉級
曼聯之前試果三次比人用作客入球優惠掏汰

人地自嘲當真

班傻屌馬撚串完嘴話要打狗
又話人地做咩咁認真mode
好心縮撚埋一邊啦

係時候上下大枱了

估唔到麥巴比年年都要俾人講一次the Future is yours

我成日覺得開始贏到飄 就係仆街既開始

我都好少出聲

本來諗住走堂
家陣死都要著返件曼聯hoodie返學

搶口完一句話自嘲緊
天下無敵咖喎

其實抵死 做山寨王唔出國

咪係囉由佢地吠啦
阿狗最叻就輸波賴人

留力打狗 點樣係理解到佢地自嘲？

福仔應該好敬重sob
見佢ig好幾次都boss前boss後咁叫

但去巴黎真係好錯，走都難

我哋飄有乜所做
Sob答問題重好踏實
尋晚加利仔問佢想要幾多錢人工佢個尷尬樣

福馬繼續係sob下成長又有普巴喂波 上世界級唔係冇可能
上面話21歲除左包皮冇人勁過福我都幾認同
最多仲有力架囉

站於不敗之地

我又係著咗件曼聯hoodie返學喎

著左曼聯t shirt

係 最高興係呢樣野

仲有疤個dembele呢

我無覺得佢地自嘲
搶口完又要淆 好撚柒

請問FRED踢成點?

佢得果20歲，過2 3年仲有機會去皇巴曼城攞歐聯

得呢兩個加埋福 真係得呢三個
相信福係疤一樣可以踢到力架咁

呢條契弟今年好撚勁
仲以為佢大傷完就bye bye

同一代既福仔
暫時都仲係略遜佢同麥巴比一籌

本身都唔諗住睇，預左出唔到線，諗住打埸好波唔好好似摩佬咁死守就夠。
訓訓下概然醒左就去睇波估唔到竟然贏到重可以出線，真係好正好多年曼聯未試過咁係後費sir時代。 不枉當初極力支持要soB教，就算真係施丹黎都唔好。
場波下半場我自己咁睇，其實大部份時間都係psg控制同攻勢入肉D,曼聯限於人腳關係，好多時做唔到波上去，好快係中圈失左波，但隊波防守今場幾好，同埋真係有鬥志。去到80多分鐘，我諗soB都諗住好難再攻得入PSG,咁難得換d青訓出黎感受下拿下經驗，估唔到最後竟然有奇蹟出現，真係好好。

今場fred都唔錯，有活力，估唔到表現有所進步

無名英雄
清唔少波

唔好意思 我quote你 但其實係想問條rojo5
咪臭係 又要串又要淆
成條馬撚咁伸縮自如

唔錯
起馬冇騰雞先

最佳位置係右翼
過多兩年扔錢過去啦

請我樓丄個個食m記

費蛇: 拿臨同我D o靚整份5年合約

唔該星期日贏波既話個topic正氣啲

不過條力架成日都冇人mark 因為美斯蘇狗最少拉開左三個

我們仨 請你食m記

我又唔認同
如果佢唔去巴黎留喺摩洛哥或者去皇疤拜
一定唔會進步到而家咁
因為其他3隊唔會比到呢個easymode 嘅環境佢build up
去皇要睇阿朗面色, 去疤要睇小花面色
去啲次一級嘅隊(包括曼聯), 又唔會有咁多大賽機會比佢升lv

所以唔計再轉會好難
去巴黎其實幫咗佢好多

穩左唔少
清波幾好

考牌成功?

抵撚死 上場羊咁都撞唔斷你隻手

平穩 英超有咁既水準 踢正選都可以

加利仔其實有冇d 葡萄 sob

坐正未姐sob

再次多謝猁狗比機會打起佢地三個信心

但佢點比人屌佢hea都踢到咁勁就真係好撚勁

一定唔係呢種正氣
係屌返阿狗馬撚果種正氣啦唔該

先屌迪馬利亞後屌阿狗

成兩億轉會費
其他球隊比得起差唔多價錢都難
點走到

邊有咁快考完
足總杯八強牌
歐聯八強牌
英超前四牌

近近地就星期日殘兵作客前四牌

阿狗開搶口po
到時佢地柒左又話係 9up 自嘲 假膠架啦
班人唔撚要面架

我諗係得恩斯同摩連奴呢兩件垃圾會葡萄。
今次連椰子都冇點出過聲，之前仲成個怨婦咁。

我講下笑咋喎 獌狗真係無腦

有4個最快下場之後出得，只要捱過埋阿狗就得

篤精谷能到

true

我諗佢要等完約先走到架啦

本身出道呼聲仲高過包皮

雪到你硬哂先放走

佢唔續約咪比人雪，睇下rabiot

jason清真係好鐘意叫人拜山執骨煲湯

星期日晚先打俾我啦

未踢咁搶口都唔知做乜鳩
輸左柒到盡, 嬴左先黎搶口都未遲啦

我諗大米傷好都唔會有份 一代就....

麥湯好好丁

我覺得要爆閘應該去迪馬ig爆
上場咁撚柒串呀拿

Eric星期幾開咪?
想睇佢講呢場波

今場都未成功？破埋歷史

你乜水？
唔撚知你講左咩笑

我估星期日 廠會狂攻羊嗰邊
希望無藍斯

所以我都無再入去呀
留返啖氣星期日晚再黎

要打定D分之後放水俾鏝城

手足扮馬撚講野姐
咪真心

冇人就冇得唔用啦佢連中堅都頂過

曼聯好波 唔係你地fans都睇到我都緊張埋一份

阿狗喺post講

係 就係咁先難得
仲要加利仔訪問最尾想咀落so b到

David de Gea：7
Made a routine stop from Juan Bernat at 1-1 but was helpless to prevent the Spaniard's equaliser on 12 minutes.

Ashley Young：5
A surprise selection at right wing, he barely protected the erratic Eric Bailly and eventually moved to right-back after Diogo Dalot came on. Improved there.

Chris Smalling：8
Made two crucial interventions shortly after United went ahead. Quickly regained form after a weekend wobble against Southampton.

Victor Lindelof：8
Was under the cosh for the first half-an-hour but led well alongside Chris Smalling as they relatively reined in Kylian Mbappe.

Eric Bailly：1
A walking disaster. Did not do a single thing right and should not have been played at right-back. Forced off injured after a Marco Verratti foul.

Luke Shaw：6
So lax at times in defence. Appeared intimidated by PSG's forwards and hardly expressed himself further forward.

Scott McTominay：5
Needed to play deeper to protect the back four and did not seem settled in a 4-4-2. Coped commendably, given he was up against the majestic Marco Verratti.

Andreas Pereira：5
Positioned on the left wing in the 4-4-2 and did not look comfortable there. Took a long time to find his stride and barely contributed in attack.

Fred：8
Possibly his most impressive performance yet for United. Operated at a quick tempo, pressed aggressively and linked up well.

Marcus Rashford：7
Had his shot fumbled by Gianluigi Buffon which led to Lukaku's second. Regularly threatened in the first-half but poor in the second. Then he scored.

Romelu Lukaku：9
Recovered from an imperfect first touch to superbly beat Thiago Silva and then Gianluigi Buffon for the first goal. Pounced lethally for the second.

Subs
Diogo Dalot：7
Should have started the game and almost created a goal before half-time. Won the penalty.

Tahith Chong：6
Came on near the end.

Mason Greenwood：N/A
Made debut

唔知有無人同我一樣覺得留Phelan重要過留Sob

Sor 9 誤會左

Eric Bailly：1
A walking disaster.
平時已經無乜出, 一出就搞成咁, 好慘

b仔又傷左？

Dalot真係愈踢愈好
但踢翼好似好d 好有進攻慾

成班阿狗圍住自嘲好撚肉酸

睇返個陣贏到真係奇蹟

屎波都無9

隻垃圾執骨狗個ig比人爆緊啦

應該話兩個都重要 缺一不可

其實劇本無乜變過
DDG神救 + 前面入波
救左包皮個單刀

arsenal fans - 10

a group of walking jokes

唔撚同字型

如果本身有前四球隊拎哂歐聯歐霸 假設鏝軌
咁最後個歐聯資格會比邊隊

Romelu Lukaku：9
Recovered from an imperfect first touch to superbly beat Thiago Silva and then Gianluigi Buffon for the first goal. Pounced lethally for the second.

lin仔痴能咗線

好慘比人BINC

前四攞歐冠/歐霸唔會影響
要某隊入唔到前四+攞歐冠/歐霸先有第五隊打
如果唔係對上5年西甲都有五/六隊踢啦

個球想吹奏下屎波死追番去

呢場屎波真係打出身價

大佬可以頂撚羊未 下場撚羊會俾2和b爆到開花

會員自爆 球員無

thanks

早幾日我話細緊好過b仔
狂收負皮

下季你過埋黎ok ?

B仔點解會變成咁
岩岩黎到個時係好撚勁

Me too 驚撚過alevel放榜

有價好賣

Ole’s the wheel tell me how good does it feel!
We have Sanchez Paul pogba and Fred
Marcus rashford is Manc born and bred!
Du du du du~~~~~~
Greatest in English football
We’ve won it all!

［迎難而上］

波圖反cup冇人講 好慘

有agent P, 仲要同福仔熟
有機會有機會

Ole’s at the wheel tell me how good does it feel!
We have Sanchez Paul pogba and Fred
Marcus rashford is Manc born and bred!
Du du du du~~~~~~
Greatest in English football
We’ve won it all!

1001

Bookmarked